香港攬炒大聯盟 正式成立

本聯盟宗旨 推動全民攬炒直至五大訴求實行
我地遵守香港自由貿易，交易嘅準則
所以我地只會支持黃店 拒絕藍店

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係紅色資本
早幾日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

推

香港再攬炒大聯盟